夢見有好多冰從天而降

冰雹之災
之後成地血水 好多人慘叫
夢醒